減肥撚入

早餐
生果（食到飽為止）

午餐
大量菜+豆腐/大量菜+蝦+蛋白/菜加雞胸

晚
菜+高蛋白質既野

另外每日做半小時運動咁減肥得唔得？

食炸野放題邊爐咪一樣減到肥
上面已經解釋左

姐係戒曬全部碳水 好易餓⋯

零純碳水？

例如一棵西蘭花加三舊雞胸咁
155 53-54kg

咁應該加咩先唔咁易餓

加咩先唔易餓

係絲
今日開始

轉食低gi既碳水囉 eg米粉或者意粉糙米呢d 過6點唔食碳水 夜晚餓咪食個火龍果頂肚囉 自己google下啦

好撚簡單唔洗戒口，只要將平時食既野食一半就停加半小時慢跑就得，我用呢個方法六個月減六十磅

有諗過午
菜同米粉
晚
菜同雞胸咁

樓主個早餐將生果減少 換做麥皮/黎麥已夠

一嚟就食咁清你好快會放棄

食乜都得
只要做相對份量的運動

食唔食得哂

午餐個到會加返澱粉質

減肥試過最癲6日冇食嘢 淨係飲奶 乳酪嗰啲